JOJO邊一幕最好笑？

見到平時懶型嘅承太郎笑到咁

真係好撚好笑

Lerolero

每次見到佢寫到2Jo咁廢都好唔爽
明明佢係醒到連對方講乜都預測到

Joseph同abdul磁力果集都好笑
痴埋一齊仲要比個阿婆打

仗助差啲跌落街嗰幕唔知點解覺得好好笑

joseph扮女人結果冇懸念被識穿

NONONONONO
YESYESYESYESYES

聽到康一kiss左果到係咪

老啦 好鐘意2jo

中年其實唔應該咁廢
4jo時有痴呆就無得講

逐幕計就一定係呢下

變撚埋我口頭禪
成套計既話 我覺得係第七部 兩個主角啲互動好撚有幽默感

2jo打輸咗比瓦姆烏之後扮死著草
睇動畫呢幕笑撚死

餵死神13食屎

比飛機佬誤會米斯達同giogio搞基

一定係奶屎坑個集 笑到傻

2jo 3jo 成個season都好撚搞笑

go ahead mr joester

典明粥

其實已經6,70歲了

第四部嘅廚師

Jo3 變臉+預言仔兩兄弟, 槍佬+預言仔兩兄弟
Jo4 仗助同露伴對賭賭到燒屋
Jo5

有聲

其實2jo算係咁
第3季都仲有主角級戲份
6x歲老人家都叫仲食腦仲跑得打得(唔好拎全盛期比)
家庭美滿 最長命jojo 神父天堂製造果到仲未死

埃及預言細路同佢阿哥
每次有個細路都笑死

咪係， 用喱招好過飛刀仔啦

其實阿帕基真係冷面笑匠嚟

明明練波紋可防老

冇一幕好笑

Abdul仲要話咁樣唔啱佢個人設

「點解只係得三十分鐘呀？」

Diu
有聲

漫畫講過佢想同條女一齊變老所以之後冇乜點練

S H I T

唔知點解覺得呢句連埋個畫面好好笑

你下一句係… oh my god

2jo本身都懶鬼嚟啦

我平時都會用呢張圖屌人
用問題答問題真係抵屌

Dio: 一秒過去了，兩秒過去了，三秒過去了，四秒過去了……每一次讀秒都覺得好好笑

Kono dio da

我諗都係neronero最好笑
諗唔到第道引到我笑

老喬同印度佬交合

諗通左Dio用世界搬輪椅佬落樓梯，之後返原位扮型。

花京院用條命換返黎嘅資訊比一隻濕鳩老鼠兩三吓就搵到破解方法